想帶號轉台data plan，打手請入

用緊iphone6s，而家用緊3仔88蚊果個，覺得極慢
想轉個快既，希望有4-5GB任用，之後限速都得，求推介

88蚊免隧道費，我冇咩期望，不過由csl轉3真係慢左好多

4Gb後限速，本來慢，限速後更慢